有無人覺得逼人政治表態個D人係好適合加入中國共產黨?

分分鐘惡過共產黨

一向都無表態既無人怪你
但2014表過態但依家縮沙果d就仆街死啦

迖狗又出聲
番去大陸做「bilibli直播主」囉

有分別？

你從來唔講政治就冇所謂
你曾經講過就預左以後都會有人關注你政見

係，班人口中既所謂民主
原來做緊同共產黨一樣既野

無睇

同年幾兩年前果堆中國網民一鳩樣
係人地微博底下逼台灣藝人表態，支持定反對台獨

連登仔骨子裡就已經刻有紅衛兵DNA
意見有唔啱自己心水即屈你係敵對陣營，就好似大陸網民屈人係港獨／台獨一樣

利申：從來唔睇達哥，唔洗屈我係達粉，睇過達哥直播打機死全家

前排大陸人屌人玩還願逼人負評還願，點知有連燈仔調番轉逼鳩人玩還願

民主呀, 你係民, 連登仔係主囉

又唔係叫你自己出黎應機

係而家有人又問你，你唔應
一大班人問你，你死都唔應
講三隻字「反送中」要花幾多秒？
使唔使擇日？
大家咪合理懷疑你係咪湯十一

而家唔問唔通到你變左節先黎問咩？

香港人輸硬
因為冇乜人認識中国共慘黨
哈

有班新腥港人借機批鬥香港明星/youtuber
順便轉移視線

帶頭嗰啲accounts
平時不斷吹捧支那明星同劇集

黃絲比人笑垃圾唔係無道理
打著民主旗號既紅衛兵